點解朱慧敏車震一沉不起，但coffee 殘廁扑野可以咁紅？

如題

波的問題

咖啡真係正

有左知名度,再開瑜伽班,多人報名。
識得用noise黎轉化生財工具就好唔同。

去咗日本拍矇臉超人

樣子問題
身材問題

淫閪豬扒 vs 性愛女神

coffee gathering啫

朱係愛回家都叫起番一排嘅

對奶就話姐
個樣朱慧敏贏劉馬車九條街啦

第三者

我諗起個腦
一般女仔發生呢d事多數收埋自已
但coffee識得食住個名氣運用自己既技能搵錢
識得sell自己

世代唔同 以前得tvb,英皇個啲
兒家你唔簽公司 做youtuber仲賺錢
同埋人地本身真係有一技之長

一個係醜聞 一個係炒新聞
自己諗

YOGA

因為Coffee唔再靠娛樂圈搵食

性格問題，Coffee性格cheerful又比朱慧敏後生、身材好，朱慧敏睇落好惡

coffee 係瑜珈界堅有料

朱慧敏唔夠厚臉皮啫

有才能又識玩

點有料法？

有前有後
張開腿基本上你無權話唔屌

獨創菜刀瑜珈

有無人仲有佢露lin個張相啊，backup

純文字討論

朱慧敏講波講樣講腳
無一樣輸比 隻怪面西

年齡同識借internet上位已經贏佢幾條街啦
仲話無一樣輸比coffee

時代唔同

其實coffee係有牌定係點 又教人瑜珈又教人食咩，佢鳩up唔洗本

因為劉馬車

有牌, 個牌唔係咁易有果D來

用文字黎做比較

生產價值問題 coffee做yoga有市場價值 朱小姐做主持講形像

厚面皮既真小人係職場上永遠係最成功果班黎

正解 問題係邊度有淫賤 yoga 堂上

朱慧敏唔靚 又無身材做賣點

因為中出coffee會變cappuccino

女人當自強呢點就已經食中女人市場啦
其實公廁單野無咩問題

年代問題

點解朱慧珊咁紅，岩佈仙尼一沉不起？

一個剩係靠樣，一個靠樣加瑜珈導師，有hard skill比起花樽有用得多

身形靚 做過娛樂圈 識瑜珈 識做youtuber 點會撈唔起

coffee正咁多，剩係玩花式都玩死你

呢個真，其實同退出娛樂圈無分別
如果佢係無料，d人都唔會搵佢教

社會風氣open咗啲，認真

天與地嗰期真喺幾正
OL裝又得 住家短裙又得
不過同coffee比 又真喺比下去 佢冇乜其他賣點

教瑜加好過做明星啦，收入又穩定。

因為coffee背後有超級大人物撐住

咁都叫紅……？

其實coffee有搞人男朋友咩？如果單身男女又冇咩所謂 恥笑下姐

朱慧敏犯女人大忌
做梁榮忠第三者先死得咁慘

Coffee gathering 無拆散人地
班女人無咁反感

馬車唔要面嗎

事實 coffee只係柒咗

對波夠大
同埋殘廁gathering對女人黎講係唔當一回事

COFFEE醒目女 冇繼續係娛樂圈打滾
如果佢繼續死磨都係同一下場

繼（同古惑仔講古而不惑）又係不得不睇ge巨作

大家逐漸接受公厠

我都覺得好奇怪

原來大家係咁接受coffee 咁性濫交

水野朝陽嗰type

食屎狗!!!

兩個時代對偷食ge接受程度唔同
加上朱慧敏明知男方有穩定女朋友仲同人車震

食屎狗有運

朱慧敏性格好ON9人緣差 睇嗰時愛回家結局佢幾乎冇得出都知

朱慧敏成個新移民阿嬸咁 都有連登仔j

佢當年話唔知，話因為一直喺美國生活無留意香港嘅娛樂圈所以唔知梁榮忠當時同鍾麗淇拍拖

you are very lucky

醒目
識到沈水一陣 再專攻瑜珈
玩玩下做埋瑜珈教師 係咁出片教埋啲修身修腿運動
成功轉型
而家形象好健康

有咗bb之後順眼咗好多

呢招鯉魚翻身d女星真係要學下

劉馬車出咗册？

到底coffee 係咪假波？

樣既問題

M巾

coffee個公關真係一流

上次見到朱慧敏
真人好高
隻腳

你個FRIEND
搞女朋友
同搞你女朋友
咁都唔明?

落老蘭食女唔會有人屌 wfc佢晚晚幾多p
但狗公搞人女朋友就會被人公審屌到開花
咁簡單嘅道理樓主竟然唔明

Youtube

人地話波樣腳入面無一樣輸呀
你就九唔撚撘八

佢好似係大陸畀人斬死咗

之前朱慧敏露點

睇個鐘型就知啦

朱慧敏依家先37

仲以為佢4X

朱慧敏邊係因為車震一沉不起
佢拍愛回家做Alex好好睇 勁多人like佢
不過之後疑似得罪高層俾人革走
明明當時同馬壯pair好高人氣都無啦啦刪咗佢個角色

跟住佢又同咗個賤男Eddie（EO2)一齊
臨結婚前個男嘅偷食 所以悔婚
之後先真正一沉不起

有胸都係假胸

善惡到頭終有報

朱慧敏係小富婆

佢到依家都仲同Eddie一齊
成日見到佢地

樓主到底有幾憎coffee

coffee

點解仲要跟住個eo2

朱慧敏真係好靚 紅唔到真係好可惜

講你就講啦

朱慧敏而家學佛，有見過佢去慈山寺，同埋又好多時吃素，個人內斂左，都少左係公開場合露面，所以會比人覺得唔紅，但係可能佢唔等住要賺好多錢，即使少job 啲，都唔會好介懷，講真啲藝人好多都有返啲積蓄，若是有三兩層樓係手，都唔愁無錢開飯，無乜job咪當係休息下，專心學下野。

千祈唔好同條光頭佬復合

時代進步左

最多叫公眾地方唔檢點

人地開茶餐廳撈得唔錯 同埋女人執著掛

係你地班毒撚先覺得衰咗一定要變咗地底黎比你地笑

衰左咪即刻起返身囉，呢啲先係做人嘅正確態度

呢方面真係唔可以唔欣賞 coffee

梁榮忠有女朋友而且唔係普普通通圈外人，當時係娛圈模範情侶，大家都識等緊佢地結婚果種，所以反彈好大

無記錯朱當時話自己外國大唔知娛圈野，梁教佢好多野先搭上，但呢個解釋好離地，當時多數人都唔信佢會完全唔知梁有女友。

Coffee只係柒，而且無撈娛圈叫靠實力搵錢，比人感覺有誠意「改過自新」。其實無咩關係但女人羅輯係咁

點可能唔知 全世界都知 不過佢都冇可能講事實話我明知佢有女朋友都車震啊吹呀？

唔同年代

朱慧敏條煩閪之後又痴埋光頭佬，又分又唔分，好煩

最慘係跟左個光頭佬 十幾線偽人

鐘嘉欣都拋低個十幾線男友嫁有錢大叔 佢都搵唔少啦，真係有需要咁做咩?

咖啡第一桶可能係上海你到賺

咖啡第一桶金可能係上海仔到賺

教上海人做瑜珈呀？

COFFEE後台咁厚
而且有瑜伽呢樣食住上
根本半邊身都唔係娛樂圈啦

真係樣問題

Alice個期都好紅啦

一個比人呃𧎚條件，一個係做鷄，大把老細，好唔同

朱慧敏靚得多

老老柒柒，淨係教瑜家會賺得幾多呀

因為車震響亞視出現過
浸味好難甩

唔明點解 d 人會話 Coffee 靚 d, 高質回流長腳靚女對典型大陸樣見親都除衫濫交單非，大佬，點樣時代唔同？同無女朋友既通街都可以執一劑就真係大晒？香港人知唔知醜？

技術

個個女仔fd 都有睇佢啲減肥片